各位點搵到自己想做咩工/人生方向

如題

你係個個50k標準既論壇問呢條問題？

轉工，趁後生試多d唔同嘅行業同職位，了解自己興趣同長短處

問自己:
有咩野係無人比錢你, 你都會想做, 做完又有成就感

我都問緊同樣問題
我諗都係非專科先要諗架啦,我都係
最後我覺得
搵份接受到既行業入左去做下先,唔岩又轉
或者做下RESEARCH,有冇前景

不過我都想睇下依個PO既巴打們係點答